Blackpink 係唔係抄襲JOJO

D 動作都學埋

How u like that
BLACKPINK
How u how u like that
BLACKPINK in your area

BLACKPINK!
Ah yeah, ah yeah!
BLACKPINK!
Ah yeah, ah yeah!
How how you like that that uh uh huh!
Come come through with that that uh uh huh
How how you like that that uh uh huh!

Yeah, yeah, yeah
Blackpink in your area!
Yeah, yeah, yeah
How you like that!
Yeah, yeah, yeah, yeah, yeah
Rum, pum, pum, pum, pum, pum, pum
How you like that!
Rum, pum, pum, pum, pum, pum, pum

都唔知你地做緊mud9

仲有Lisa
Sticky finger
佢個樣有聲